「重要」有無諗過勇武可以清晨出沒

知你幾點出沒 知你起邊出沒 咩事都無就有鬼啦！

想搞黨鐵不如6點出動！

祝武運亨通 光復香港！

班狗實會通宵守鐵
勇武前腳進門後腿就比狗圍
唔好咁天真